係呢種天氣！係呢種天氣！等你好撚耐！

涼鳩爽爽，唔濕唔熱
屌你老母一年唔知有無七日係咁，
好好珍惜

屌咁撚凍仆街！

巴西㗎碌柒？

冇人覆你😅好撚慘

已習慣

今日著咗兩件羽絨

PUSH

熱死入面件羽絨

呢個温度爽

太乾燥